[賽後檢討]今日發現左一個冇大台既嚴重問題

兩個字: 混亂
發過夢會知道現場太多人,根本上唔到網,睇唔到連登tg,好容易就會變得過度投入在場既氣氛同情緒,當出現搵到鬼之類既突發事在場既人都會不禁被帶動去起哄。

間中都唔小能夠冷靜落黎分析形勢既人,例如有人話:你一係打死佢,一係放佢走
但現場實在係太混亂太嘈,根本冇人聽到而停落黎

依個就係冇大台既嚴重問題,好多時當局者迷,唔係個個手足都能夠準確分析到形勢,而能夠保持理智既手足亦好難係咁既混亂情況去改變到其他人

一直以黎我地冇大台都work係因為我地有良好溝通既媒介,討論區同tg就係我地既大腦
但當係現場冇網絡而又有突發野,依個大腦就開始分裂,變成混亂既狀態

我認為要解決依個問題,現場需要有多d人嗌咪,用大聲公同大喇叭,唔係叫大家要起大台去做指揮,而係要藉此嘗試去控制場面,嘗試去令大家靜落黎,諗清楚應該點做

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

10